民賤天天欺 簡單一個道理 怎麽不看透

民賤天天欺 簡單一個道理 怎麽不看透

問鼎掩飾多漂亮 柒頭依舊老撐
各種因果是有天收